# siteni

Ce projet est le début du développement et la mise en place du site web de l'Ecole Nationale d'Informatique de Fianarantsoa. 
Réputé pour la formation d'Ingénieurs de haut niveau l'ENI ne possède par contre d'un site web digne de ce nom. 